最狂讓子彈飛 英軍僅射一槍殲滅6恐怖份子

英國軍方在2013年於阿富汗的一場戰役中，一名士兵僅開一槍，就殲滅6名恐怖份子。

據英國《太陽報》報導，這是發生在2013年12月份的一場行動，一名年約20歲的英軍狙擊手，有一群武裝分子正在靠近，隨後這群武裝分子躲入一處壕溝。這名英軍發現後，就在距離武裝分子850公尺的距離外，使用「L115A3」狙擊步槍射出一發子彈，打中其中一名恐怖份子的自殺炸彈腰帶，隨即引發爆炸，連帶附近的恐怖份子都被炸死。據悉這名狙擊手開這麼一槍，就一口氣殲滅了6名恐怖份子。

這場行動的英軍指揮官史雷克(Richard Slack)中校表示，這名狙擊手阻止了一次塔利班組織所發動的大型攻擊，因為英軍稍早在基地附近，發現了第2件裝有20公斤炸藥的炸彈背心。據悉這名狙擊手在殲滅6名恐怖份子之前，所開的第一槍是從1340公尺外，射死一名塔利班狙擊手。

而英軍所使用的「L115A3」狙擊步槍，號稱是目前英軍所使用最強大的狙擊武器。

原來係打中炸彈爆炸
咁一槍射爆個油罐車都可以燒死幾十人啦

仲以為一槍穿晒6個

次次啲神狙手都係英軍既

Eminleo

C&C red alert 2

又英軍

自古以來

因為英國長弓手

有玩紅警都知英國特別兵種係狙擊手

課金裝備撚
試下叫會用對家 d裝備睇下點

如果比人打中係古巴人就搞鬼

850米外打中一條皮帶，同打中油車係兩個世界

Sniper Elite

長弓手好似話廢過蒙古佬好多

雷隊友

波斯象海先最勁

加拿大都有

禁國黎

神勇狙擊手 2475米外殺敵

2475米即係幾遠呢？即係2475個一米咁遠

勁呀, 仲勁過條頓騎士

蟻冷咁慢 搵弓兵拉打你

因為美國佬見到咁遠唔會用槍, 應該會叫support, 一支飛彈車埋去

用馬戰車唔得咩 我記得好似有四大禁國

坐住架最高科技既裝甲車 挖個泥氹就可以kick住

太耐, 已經唔記得哂

呢支野一槍穿三個都得

西班牙
韓國
另外兩個唔記得
好似有土耳其

英國佬 好多有打獵嘅興趣

上youtube search deer hunting (British)

同埋有啲 農場射老鼠嘅 片段，雖然用 air rifle 都非常之過癮

韓國係禁國

打機打上腦？

你唔好叫佢用古代弓箭裝備睇下點？

nut shot

美國佬係玩Suppressive fire，佢地仲要無限補給

我打wargame都一槍一件啦

0:40

l96

自

有兩個人去打高爾夫，休息中一位問另一位：“您是幹什麼的？”“我是為律師，您呢？”

“實不相瞞，我是個殺手，不信你看我的包裡還裝著槍和望遠鏡。”

這時律師拿起望遠鏡隨便的看，突然看見自己家的涼台上，自己的妻子光著身子，有一位男人正在撫摩著他的妻子。

他氣急敗壞的對殺手說：“趕快給我把這兩個狗男女殺了。”

殺手說：“行！我的一顆子彈是5000美金，兩顆一共10000美金可以嗎？”律師說：“沒問題，快給我殺吧！”

殺手又說：“看在我們很有緣得份上，我可以讓你選擇打他們的哪個部位？”

律師說：“那個男人就打他的哪個地方吧！女人嘛！她一輩子嘴賤，就打她的嘴吧！”

殺手瞄了很久卻一直不開槍，律師急了就問：“咋還不開槍呢？”

殺手說：“我正在努力為你省一顆子彈呢！”

呢到好多高手
應該揸住mouse鍵盤
係cso用輕狙都可以一槍秒六件

Cs重狙

太陽報=信唔過

英國依家只可攞打恐怖份子來打飛機

對歐盟也唔知點算

搞咁耐未埋牙咩？！

解放軍仲犀利

上而班鍵盤戰士，知唔知800幾米外打中個腰帶個炸藥係幾難

唔係英軍出sniper
係英軍會報出嚟啫

英軍古時唔係用槍恰人哋用刀所以勝利 現代戰爭槍鬥槍英軍有冇可能贏？

狂條毛
打機都有啦
隻隻槍驚都可以啦

拜占庭？

連登仔打中隻烏蠅都仲得啦

唔好講咩其他環境因素啦
睇下呢發子彈要飛幾耐先可以打中目標就知有幾勁

最強課金玩家
油錢都貴過目標N倍

咁又唔係下下用飛彈，個爆炸威力點精準都會破壞到隔黎d野同人

條片個畫面好搞笑你有你炸我有我好優閒咁踩單車

但係如果派兵去殲滅個sniper
士兵個傷亡成本隨時高過油錢

整粒核彈射返轉頭 btw 新聞post變C&C post

一定唔係

用rpg殺仲好啦

依家d鏡 原來咁大支

狙擊手中最勁嘅係英軍，而以前英軍狙擊手中最叻嘅係個香港人

無人機可以解決所有嘢

有聲

cs

呢幾年多咗加拿大

土西韓波斯, 一開始 +50 食物, TC 又多血, 後帝又屈

打唔中 果D唔報
打中左先報出來

宣傳手法

800里開外

6kill

笑撚死